狗： 喊大聲D. 唔夠淒厲！！

推

其實班記者比警察更似狗, 縮埋一舊
利: 深海藍

第幾秒

死全家啦你

一開波

毒販
鬼子
蝗軍
赤納粹

殺人犯只要加入警隊就可以光明正大行兇

attention whore

Push

做乜9

推俾更多人知

死垃圾 輸股票都輸撚死你
上黎seek attention

5毛黎
Block 啦

恐怖份子都文明過班販冰兵

啲五毛多撚到

嬲

一早block左大家記得幫佢單機

五毛：藍店今日又俾人攬炒，黃店俾人攬炒完可以食回血劍，好嬲好嬲

多國字幕組

你老母俾狗屌啊

吸大啖啲 啲冰唔夠純

好笑屌你老母

五毛

push

有五毛好正常
最重要係入嚟睇post嘅人唔好比班五毛影響到

祝你全家生癌

你好警甴

多撚到 一12點就出嘲笑自己友嘅post

又有子彈

呢個要推爆佢

cls

好嬲

又high 咗野

變態

心理變態

加到八毛啦

係屋企既即打twitter 戰線，積少成多！

你係黑警奴隸啦 衰撚過狗

on9

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

呢個要推去國際戰線

twitter!!!

blocked ，

Dllm

係屋企既你Twitter 啦

攬炒淨係口號？

你老母同長江中心門口隻女狗都喊得好淒厲

賤種狗

覆#4果堆人係咪有問題
明知#4 seek attention
偏偏個個覆佢

納粹軍

Blocked

偷多啲 唔夠毒！！死販毒犯

狗邊會吸毒吖 , 黑警只係蛆蟲嚟

twitter post?

你老母生閪癌

人渣行為

有冇話俾我聽世界上仲有邊個地區既黑警會係公眾咁做野

咩深海藍都覺得班警察似狗

我好記得將軍澳隻便衣狗落單
俾手足打到係咁喊係咁講對唔住喎

完全係反社會人格

前線狗個個都被要求熟度毛語錄、馬克思資本論、中共所有理論思想，完全冇曬人性，咁先符合防暴嘅要求

黑警死全家

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

便衣狗
控制左先好撚狗呀記住

點解上唔到熱門

diulilomo

#350606

已入 LIST，自己好好檢討下。

殘害記者
記者們記一世

你真係好得意成個小朋友咁 媽媽喺邊度

#253978

有無人加到英文字幕，放到上twitter?

屌咩事呀 點解啲仆街可以咁撚爛仔格架

有無巴絲寫個chrome extension highlight 五毛打手名

P牌想學人draw attention?
縮返入你老母個臭海啦深海藍

仆街黑警

我個 list 有

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係 on9
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

有關內容及意見發表請到 ↓ ↓

on9？

唔該米在政治潔癖 依家係蓋世太保 赤納粹

Pushhh

要幾撚冷血先講得出

吓？會讀書仲洗做呢啲爛仔工？

721

lm

呢D先係冇腦白癡嘅人讀嘛

訓咗幾耐

佢根本好想你死，你仲帶住文明角度去諗嘢，唔多啱channel

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

三槍太少啦...
今晚開香檳慶祝。
要六四屠城。。。
太多不能盡錄

呢個淒唔淒涼呀傻閪警甴

Twitter 啦
唔好再理個岸鳩啦

黑警死三代

整到簡單d, 開post叫人裝

黑狗嘅下世會好撚慘 犯了離天大罪 落地獄永不超生 慘到我都鄧佢哋可憐
btw 最後果句講笑咋

唔似, 狗是聲大大周圍吠的

你似D
利申 : 業餘馴狗師

有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得
僅支援電腦網頁版
須安裝 extension: Tampermonkey

[匯入檔] on9 list . json :

亲 狗如何缩埋一旧？

嚟緊只會更加嚴重
因為失業率只會有升無減
到時你唔係面對三萬狗隊咁簡單

你深on9吖
以為自己好撚型？
狗一隻

完全封鎖ed

你老母係豬，你老豆係狗，

你豬狗都唔撚係咋。

黑警係咪食左白粉

五毛藍絲狗 死撚開啦

食屎

我都喺個list 樹乜原來你支持白影同李政閪出賣手足？你收左黃洋達幾多錢做熱狗？ 共諜學人捉五毛

正式超越皇軍同ISIS

兩邊加埋都冇呢班狗咁賤 點養出黎

多d黎密d手，又一件

細路女都搞，佢哋唔係人

屌你老母仲要屌你全家生癌死添呀

見到呢D 覆都唔洗覆啦 點解會有成廿幾個人覆佢

白影出賣手足？source？

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

好嬲好嬲呀

快d死全家

你老母李政閪整本家書成個底漏俾狗，又屌過前線fa，白影條冚家剷坐喺酒店房涼住冷氣炒稿，仲要幫手洗白又兇鳩人叫人夠膽落鋪傾。枉我中大戰前流住眼淚俾錢叫佢地快手幫拖運野去，錢跌左事小，俾你當毛亦冇所謂，你記住你都有份捉鬼幫佢地做鳩班手足就得

五毛 Show Blocked User - 狗狗記錄員

#2,4,10,25 block，唔好再覆佢地

揾你好耐啦ching
一直揾緊你張sheet

一張圖話你知連登係點樣淪陷

純文字討論？有幾多人可以企出嚟支持你證明你無罵錯人？

同埋你搞清楚我個 list 係叫 0.5 + on9 list
而閣下標籤類別係「on9」
無屈過你毛

要嚟做咩

好想比人block咩p牌狗

俾其他人方便整合查五毛假膠

支那一毛

賣撚完有人俾狗搭撚埋啦，你咪叫佢地上黎曬張老身驗明正身俾mon post 狗順便丟落樓囉 幫白影李政閪多謝你維穩

On9 就好心落埋你自己名落去 靠你endorse 多啲人血撚熱血撚送手足去死了

咁大件事半條 lihkg link 都無？
本 list 有設立上訴機制
若理由合理公道可刪除相關人士記錄